[Dse2019]大家中文科溫成點

如題

十二篇都未背

已棄

十頁先夠

仲信吹吹？😂😂
你冇睇佢之前點咩
係都跟yy la

仲信yy?😂😂
邊有人補yy

12篇背啦 背左你實會多謝今日嘅你
利申 背哂12篇前面拎哂30分 最後paper1 5**

Yy?係咪就黎收皮嗰個

有分可以溫書就攞到都唔狗沖? 可能係我本身廢所以要拎呢啲分

唔好死背

其實上年出過今年系咪可以唔洗溫